[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4848)

睇死都係誤中

快

英冠3

-99999

笑死

屌你老母

垃圾韓狗入波未

4

英4c

-8888

垃圾波好悶

三星入肉好多

-11

水原快入

列斯繼續刷唔好比佢停

有啦係咁落底

列斯禁住屌

列C入撚到未

唔入波有撚用咩

西甲又死亡賠率

韓假停c間

英冠半場9隻ok?

Ok

咪燈

列-888

卡迪夫頂住 逼列斯刷多十個先

買左卡迪想4 好似比人射到個閪都穿

55555

不嬲都係禁屌唔入

-77777

英冠55555

全北

一腳中龍都無

大碌鳩入未

一日未完都未知

水原今日好生猛

列狗入波未 又半和

英冠-10

韓假場場都半00

卡迪試下入一球 唔喺點開大波

6666

場韓狗慢撚到

買左大球都覺得自己on9

6666666666666

1比1可以？

leeds 刷到

7c

唉屌 補返注單頭藍翼2/2.5s回下血算

列c角大 派錢咁派

連c?

繼續

leeds 7c

三格上啊

14.5s想收個早餐錢
刷到12 13算啦

刷到

英冠角大易9到

咁高興半場整夠10個啦

角球雨

買左大邱半大 x leads角大 又要斷一了

14.5大啊！！！！！！！！！

唉 同路
買角大已經可以gel定

韓假角大叫都無得叫

1:0

爆角爆到

2場00

卡迪1:0

大鳩8.5S 頂實
英冠KEEP住爆C

1-0

列狗輸埋 屌你

爽！

笑死 果然賣分

卡1:0

卡迪夫1:0 繼續刷c 啊

1比0

列斯又賣分 ！

卡迪1-0

1:0 列斯

爆角了

列斯聯

卡迪！

輸就岩喇 唔係點刷

列斯好彩避咗

刷c 快!!!!

笑4
韓假呢兩日買8條飛全中

正確!

列斯季尾真係狗黎

真係好撚易 黎緊全追列斯對家可上樓

食完飯返黎就見到列斯聯輸波

黎啦黎啦快刷爆佢

卡迪半大全大

㩒屌比人入
手持上盤 大波
快cup

刷到15c就ok

琴晚太多場開客

列斯連！

年年勁中 季節性上水

波po金句 禁屌唔入對家入

竟然敢手持上盤

花b唔出水

比盡咪1：1 2：2 上盤算吧啦

裂屍

卡迪頂埋WIN

50隻角走唔甩

列狗幾c

出親都燈 啲人又屌我老母 驚左

半和！

韓假力頂角細

列斯

全世界都知佢季尾閪
諗住邊有咁易捉又賣分

半9啦 半7半8成日仆街

找卡數 下盤係咪大船

我比人jer

大鳩

0-1

水原1:0

水原1 0

Samsung goalllll

場場正手 唔通我可以影響個賽果咩

7點兩場都禁屌俾人入

下盤日！ goalllll

阿當泰加特！

錫紙for sure

大尻半大埋4個500 幫幫手

罰球入

三星靚罰波

大鳩半大-1！！

Lm

我

刷角未！

屌 大鳩 角又冇波又冇

lm

咁都有得入

大9針得

快手啦

大鳩刷c未

大鳩苦主揮手

leeds

大9反cup

支持

有

列狗聯杯未？

韓假客fg可追 大邱攻唔入

英冠幾c?

Yes

列斯好似放棄左

用客ng追返

屌 刷啊仆街

韓狗買唔買得cup

大邱cup有無支持

回緊氣姐
再刷！

年年都係咁 冇乜所謂啦
可能賣分賺唔少錢

列斯刷角未啊

列斯俾啲掙扎得唔得

大9半場追返粒先

列屍聯=漢堡
一樣咁賤種

大邱FC

大鳩真係賤種狗黎

Dklm 停角30分鐘

im

大邱輸唔輸到半？

*** 4c

唔通列斯想造主客２４倍？

英冠半大可以嗎

大9 5c

輸波反而唔刷

5c

大邱 dllm

半大未

連c雅

刷乜撚

大邱跪求半格

刷你老母臭爛鳩

水原反底了 相反大9大贏完見左頂

大邱屌你傻西

列斯聯咁廢頂唔到個半和

三星咁廢.....

米撚再刷角喇 吊

以為隊隊都好似手早咁垃圾

英冠13.5B

下半場搵機會跳船

大鳩隨時刷十個八個

又半7

要左咩

半場冇10個點開14.5

入9.5b?

列C反cup 3:1 10 1 100

半7有啲淆底

8.5s頭廿分鐘見佢唔刷咪買囉

列屎 全大

買左大邱既 下場吧

G持

LM

半7 thanks god

兩場心靈中哂
下場要買了

大鳩cup好嗎

Molamola

下半會

列斯半7全？

想要切爾達 但又想等錫菲

點好

why not both

西甲俾狗賭

有冇人會要ON9平

見到有人列斯聯買咗14.5b

想

漢堡又出黎害人 以為平半唔洗輸？

要左

切爾達讓人半一

大邱反cup有無支持

買左

搵機會逃生當無玩過

佐膠x馬模-1有冇同路

冇乜可能都可以支持下

成隊冇個識入波 不了

上上上

J2播連c雅代表乜

今晚aspas發力

肯定第一年賭波

角大！！

睇緊

列C聯真係季季都咁

馬會又中

J2播乜有佢

收錢算

一敏暗底大注５０００角大

問成幾次 有又點 咁撚廢點cup

所以岩岩１Ｃ 變７Ｃ

列斯下半比多8c ok?

做乜姐你

藍翼下一球

最後一刻買左切爾達盤 點部署

呢張先係

角球有冇水

同路

等贏半

7

西甲角細

大邱請反cup

無時間睇同埋就快夠數割椰青買盤算

收錢

on9平+漢堡對家

應該半和先

咁我半場再補多注主win

識d野

頂住呀.jpg

ON9平角大算

馬模瘋狂落飛

佐膠派錢波
on9平憑乜野讓佐膠

上場大炒aik 好似係

leeds 隊閪波到季尾想問下仲有冇人買

好有禮貌 我要學下你

憑佢on9

列斯有角未 屌你老母

半7全10撚狗

列斯比多8c

水原快入多粒

艾拉+1 派錢咁派又可以收錢 切爾達如果贏到又全格我大圍裸跑都得

11.5都要叫春

大邱停c間

Lm 想睇

跑之前,派左疤10.5b條數未

停波停c

英冠韓假刷角啦

三星

上次主場對皇蘇都畀人撚夠
今次應該都差唔多 唔買皇了

列斯-55555

大抽8.5b

跳唔跳好

英冠11.5s x 藍翼2.5ss

艾斯柏斯救我

Goal

切goal

列C單邊點刷咁多

你準備好未？

1:0 西甲

切爾達 goallllll

切咁快入 我個半和

切爾達易到

大邱FC和未

屌你切爾達洗唔洗咁快

韓假冰實45分鐘

列c有c未

大鳩廢撚到 和都唔洗諗

上

大鳩反cup未

咩話又中

列屍係咪cup唔到嫁啦

列斯輸波要刷角呀

護級真係惡過狗

大鳩輸半得唔得

全格啦屌

今次貼岩飛了

西甲半一上盤好撚輕鬆

輸波都唔刷 上半場起碼要9個啦

係咪有裸跑睇

望緊馬模

切爾達竟然有波入

大邱入未

想補返8.5大跳車 冰多一陣

大波?

快手2:0攞個保險球先

打個默契入多兩粒 等武磊落去踢西乙

又冰角

列c快cup啦

入多球全格啦

想冰足全場 半7全7

刷角啦屌你班撚樣

我未買

三星入多粒

屌你老母呢幾日咁易賭

屌班撚樣比人入完一角都冇

又要屌角 生性啦唉

大鳩反cup無難度

想死

半7魔咒

唔係尋晚輸幾場咩

大9 cup唔到了

你上盤王應該輸死先岩喎

列斯銀行隊

琴晚先見你炒晒既飛

可能中呢

大鳩封咩

最後30分鐘力頂

做緊1.5/2好似太深

大鳩角又冇 糕又冇 想點

想要場角大都咁難
明明英撚場場角大

無喎

yes 我只貼輸個d飛出黎 贏冇貼

特登開咁深比你買 仆街到

個莊見悶悶地咪撚下啲唔睇波既賭仔

12m

列斯36分鐘後停左角

邊度

三星射多粒入網

大岩出水未？

嬲撚死

切爾達

列斯假希望-5

依家我大細波 角都有買 長追上盤註定入錢

12m var

大邱屍都唔刷輸撚緊

切耳

艾斯柏斯救我快

韓職一角都唔刷

切爾達 goallllllllllllll

2:0

列斯冰左幾耐

西甲買親半大都一球撚狗 唔買又半大

撚半細

切爾咁勁

玩撚完

屌切爾易到

切2-0

巴打 準備好裸跑未

艾拉下盤十分鐘宣布死亡

艾拉快d降班啦

+1個位ching出黎未

切爾勁到 炒多球先

大優反cup機會幾多

佢應該重注左上盤 之後用裸跑燈

切高水派錢 痴線

刷角未大9

列斯聯cup未屌 一買半一就1:0 on99

啲賠率越高嘅大波就越要買

切上盤易到、去打機算

3.9 半大

乜撚野半7全7

買得少先中 買得多大鳩就輸

入左9.5b 就冰角

輸波反而冰角 吹撚漲

8888

8c

主3gogogo

切角大24

-4444

原來無買到半和

大鳩fc應該仲有粒

真係aspas...不過12碼姐

-4 快啦屌你老母

9c

leeds 99999999999999999

leeds 9c

大邱cup未[

Come on -3

9999

真係靠列C單邊刷

一係冇一係連，有即場實玩死兩邊

10c

-6刷啊

大鳩刷角未

999999999999999999999
易到

刷角呀屌你老母大鳩

-222222

呢3場輸緊一場大邱FC
比我全中啦

藍翼2/2.5s

韓假角大完全叫都無得叫

大鳩8.5/7.5頂實

點解切爾達會入波 半場追返2:1得唔得？
不過波係圓 又未完場 全場2:2！

叫春真係有用

同我一撚樣

大邱反cup

10c?

入唔入7.5s好

-5c

陣間食埋飯返去抽巴菜10.5b

3連

韓假角呢

列C反cup難定大邱反cup難

-5

大鳩又點撚樣呀 追和未

同我死多2c出黎!!

屌你老母cup三球未啊

三星下半場未射過門
想等人追和？

列c for sure

屌點解買左艾拉

韓假角呀

大鳩屠完垃圾首爾之後就冇料到

和撚倒咩

列斯等比人入多粒 好撚好笑呢隊野

刷完c先

角大黨出番黎齊叫

唔洗驚 陣間就會2:2

-4c

yes

馬模半大有無?

Samsung ng
切ng 8.5s

大尻6666

紅埋喎

戰神卡

唔想升班？
無記錯上年又係咁

艾拉rc 主其他了

左膠頓斯

大鳩ng

年年都係咁架啦

切爾達半大OK

買乜撚野全FUCK

好！

艾拉rc

大鳩做緊咩撚野

踩人盆骨位

列c快刷c

大邱肯入未

切爾達手足可以gel到上天花板了

同打愛滋一鳩樣

馬模放棄

完全唔撚知 前面高幾班波 但配合垃圾到暈

紅左仲易入

上年有場列斯1:0 上半場早段對手rc
最後都比人反cup 1:2
自此之後就blacklist左呢隊閪波

DLLM大鳩比返一半我都好

仆你個街下盤慘到

唔好再呃自己啦 度下場算啦

入緊角大

俾你叫左出黎

艾拉呢隊波真係戰神隊黎連續三場拎rc

5:5果場先痴撚線

on9平上

more

仲要場場好似踢到禁屌咁

1010101010101010101

77777777-2

-4444444

近幾年都係咁

今年仲有7分係手

班列斯狗又諗住停c

大邱cup未

抖下都俾你屌

好彩主3入早左 而家1.3

其實呢隊野 大城市 十幾年冇升班 係有原因

瑞超２場９。５Ｂ

分分鐘11c撚狗

佢比心機刷半場開左啦

刷角呀

年年都唔諗住升班
今年lead咁多都肯定佢會賣分

仆街*** 爆完我半和就收檔

-333333

明明夠料贏
係要踢假波

我都覺

刷撚夠話撚知佢訓係度抖

韓假三場1粒完？

大鳩-2C 快

齊心

買左on9平

艾拉紅牌，係未on9

韓狗停c ok?

世界停角日

大鳩堅垃圾

70分鐘咋
補時都刷番晒俾你

不過個正前垃圾黎 場場浪費唔知幾多機會

即場-1先

列斯比角

買上盤開下盤 買下盤開上盤 CLS

大鳩1-1

今年好似好少少
黎緊賽程都ok

有冇on9平手足

三星 入多粒

屌3星1:1junp

大9 11

大鳩ng!

靚到

dllm中雀屎 角球又唔見我中

大鳩cup佢呀

大鳩goal

可以比角啦咁

大9正氣啦

大 9 goallll

輸半！！！

大鳩cup未

屌 真係0射到比人追和

水原贏緊就妹波

收哂order

卡迪夫GOAL!!!

有冇半一盤領先2球踢多一個讓緊1球輸錢既案例

屌你笑死
２：０

屌你老母列斯聯

列c

挪超c gogogo

依家幾多c

全世界一齊入

又係屈鬼佬 個教練快啲死啦仆街 比四隻煙你打到咁

列斯輸2粒仲刷唔刷

大9又俾假希望

屌你老母 列斯

話撚左 最衰冇即場

下盤GEL

67夫城GOALLLLLLLLLLLL!

卡2:0

2-0 比多球

年年都係咁撚樣 有小小驚喜都無。。

列斯聯教練： ＹＥＳ！！！！又唔洗升班！！！ＧＯＡＬ！！！

韓職頭幾名全部都係屈鬼佬

大鳩cup啦 買咗上盤串卡迪

2-0
冇角了

點呀 列斯狗-3c 刷埋咪返去沖涼囉

列半7全11

再買列斯驚你輸到嘔血

大鳩2ng👍🏻

大鳩no goal

冇買夫城

卡迪夫入波仲多過角球

烈c追番球面子球先啦

三星 開大 加9.5b 派
上埸派唔出希望今場派到

大鳩2-1 WTF!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大鳩杯埋 CLS

哇屌21

大尻杯埋

佐加上啊！

哇
大鳩ＣＵＰ？

Feel到大9 85mins2:1

[6]大邱FC 2-1 水原三星[8]

GOALLL

Cup埋

Cupped

又係屈隻cesinha

13分鐘 大鳩冇2c我自含啦

大鳩cup埋

屌 以後卡迪夫城 無腦追大波/主場算
好似蔚山咁無腦追算

梅開2度

俾c啦

留名

卡迪2.5大 要cashed

大鳩11勁撚到

靈車係閪起碼知佢想點 呢隊大鳩啲傳送真係

2角 快手啦

3星輸尻埋屌
足球比狗賭

Cupped 左啦

大鳩!!!!!!!!!!!!!!!!!

大鳩！

大69

FC 爛鳩GOALLLLLLLLLLLLLL!

水原廢到

中場帶埋去禁區頂右腳

2-1

大鳩cupped 冰實角球

勁撚到

係要同銀行隊鬥氣

CUP了

大鳩串咗列斯聯想死

點解我會買左艾拉維斯

仆街，燈到既

準備2-2撚狗

秒cup

準備自含啦

又係施仙拿 cls

角呢屌

列C 角大串水原 唔知講乜好

1分鐘2粒

反cup只需一分鐘

唔傳波屈機到

大鳩頂住

列斯刷多2c

大鳩90分鐘會輸12碼 大家快補飛！

大9 2ng cashed
買唔切第3goal

Feel到列斯角會停到完

水原2分鐘抹殺哂全場努力

2.5s 2/2.5s boom
英冠11.5s

啲廢韓點信得過

卡迪-2c

等睇大鳩又輸12m

嘩啱十幾倍反cup

係咪史上最快反cup

-2c呀屌你老母

準備2比2

賤種隊屌你老母

三星幫手刷角呀

屌你老母輸撚死人

馬毛GOAL

班友造波堅搞笑的

邊有咁多2比2

馬模 半主ok?

cls

上盤手足補飛

列斯聯果然同閪布朗一樣閪

而家韓假幾多c

-3333呀

10

列斯狗停夠未

On9英冠無即場角 好想All in 11.5s

8.5b有冇

-333333333333

成場妹下妹下
邊有努力過

列斯14.5仲有冇機

會中

-3333333333333

應該冇

on9平大8.5？？ 求教路

喂切爾入多球先啦屌你

列斯聯唔死都冇用
好撚後悔上年去列你個主場冇炸9咗佢

你仲問？度過另一場啦

不了

韓假刷角啦

買左下盤冇補飛抵死拉 岩岩十五賠

88888888888888

88888888

列斯果場又冰角。。。。

8888888

屌柱邊

馬模

水原2.5細慘

-1 冇我自含呀

列C 兩C 啊DLLMCFH

3連完就收工完場

-2222222222

馬毛半大GOAL

列c角大果然撚狗

水原ng

-2c

水原正垃圾 尤其個外援 返澳洲啦

8.5冰冰

場場追華堡大波易撚到

1:1

馬mo 1:1

死仆街列斯狗

10c ok?

3-0

西甲想等7.5B高水
等極都冇

-222222222

列斯比角啦

半大全大易到

-2c呀屌你老母
係咪想空難呀

呢件真係垃圾 技術又冇身型又冇

馬模秒半大

8.5b

１１ＣＣ！！！！！！！！！！

差１個！！！

3:0切爾達

又世界波

爽

馬模秒速半大

11

-1 快

列斯刷多1c

睇佢地咁踢就知冇可能有角
2-0都廢事攻了

屌你垃圾烈c仲未入到隔離30分鐘炒3粒啦屌

西甲大波角大是夢？

兩場都-1c

大鳩幾多c

列斯求下你 開兩格都好唔求開哂3格

求佢1c都等十幾分鐘

有無巴打一齊買左馬模半大

差兩隻呀列斯狗

-1cccccc

4:0

列斯刷夠15角啦

華堡入波 勁

4-0

-2222222

3日踢1場,仲同你博咩

主其他

大鳩癲到

睡超夠鐘起身入波刷角

ＣＬＳ

ＲＡＦＩＮＡ 爆火

４：０

4-0 侮辱式撳屌

艾拉維斯冇老母生架

係咁入嘅on9?

列屎 差d 入

唔買左膠客win都唔好話自己識買波

打多個就收手啦 屌

今晚興2分波？

係咪想開 半主其他

-22

11CCCCCCCCCCCCCCCC
大鳩頂實8C完

切爾達有冇咁勁

-22222222222

其他12 紅牌之後買咗廿蚊

佢同suarez都係少爺波代表黎

入緊主其他呀屌

11.5S頂住呀屌你老母臭閪

韓假冇買8.5

10ok?

列幾多c

-2呀列斯狗

又柱邊

水原追和未

韓假差兩角呀

神11

4比0買細未？

主其他２倍
抵屌

巴狗個件黎？

係咪想逼死我

岩岩先話呢幾日易賭

大邱條友戴帽未

唔輸多球偷笑

唔想自含 -1c韓假

係

3:1未

唉 又要借錢屌 搞唔撚掂

9.5b?

列斯-4

on9平入未

大鳩-1C 快啦

8.5bplease

-1c 屌你老母爽手啦

下 幾時走左

-2222222呀

8.5

角呀列斯狗

切爾達唔留手

佐膠會入先

要夠卡迪正氣比多角

唉 今日買乜輸乜 買咗大鳩8.5s 買大手足等收錢贏咗派我

有！

原來d. So去埋切野

水原攻還攻 咪撚落底 好驚有角

佢等左大勝一場成季 呢家阿豬阿狗都想入下波

大鳩頂啊DLLMCFH

難得對面任入仲唔刷數據咩

你收錢派唔派返我 點睇都冇c

水原 大尻是但入多球

列c肯俾埋果c未

8.5b就b緊
睇吓會唔會開埋第10個

左膠大師輸未

。。 咁撚搞笑 咁護硬級啦

12c plssss

水原會有多球

咁快中半大 輕鬆啦

切爾達5.5b點睇?

派我plz

celta 5.5b

-2cccc

我以為佢仲係阿記

輸十注先中一注

俾多2c

神11完

水原準備

神11 屌佢老母

三星追和啦臭西

切達10角是夢？

就

一場神8一場神11

艾拉4:4是夢嗎......

樂高平無角

切爾達冰角呀

最後1分半鐘,頂實

我買左 8.5s 11.5b
好似撚燈

多仔

停角輸撚死人

3星準備1C

真 40就妹啦
又比對面刷

過兩日改名扮新人再賭過

大鳩-1c 快

角呀列斯狗 屌你老母

韓狗差1c

三星補時有幾多

照我睇唔係韓假
只係韓職真係好撚廢 成歌隊波都係睇外援勁定廢

好彩教輸緊仲會換個鬼老

少睇韓國波

三星準備唔補時直接吹完場

咁都犯規

列半7全11 仲要輸埋 世界級撚狗

-1c呀列屍

買左三星咩心情

2100買乜好

韓假刷埋佢啦

三星比角

屌你韓狗-222222呀

列c仲有幾耐

神11 100%

切爾踢憤怒足球？

屌食角

11ft 唔識攻

水原

on9平立即入波

想喊

乜撚野泰加特 死返去澳假含撚啦

呢排冇咁假姐
之前假撚到 夾硬比12m 又幾分鐘入幾覆反cup 又唔防守

列斯個七號妹到

佐膠終於有C

卡夫串左3星

咁多+3
CLS

冰埋最後2分鐘大鳩

三星仲有幾耐

主12wM

你個名

仆街咁快5c 8.5s點頂

買中開頭 錯左結局

3星22 10 1 100

有冇角呀

2分到

睡超入波刷角

屌列斯開11.5撚狗

列斯連c啦

頂啊大鳩!!!!!!!!!!!!!

Me

撚左好多手足

8c撚狗屌你老母

屌咩切完半都要刷

韓假落後無角咩事

冰呀

烈c比多球我呀

水原慘死

on9平大波係咪撕得飛

三星追和未呀臭西

又可以準備gel

-1c 求下你

大尻8.5s cashed

頂住

係咪有機會頂到11.5

-1c

跟注平半算 超級屌打

完場先出聲

卡迪頂住

3比1

刷角

3-1

入乜撚呀仲

31
角細搞撚掂

31

1000%啦 妹列完場

3：1

唔係要入波呀

屌你老母列斯狗

3:1

2:0 一定頂到啦

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

8.5成功冰冰

屌你老母 買錯邊 仆街死啦水原

踢al好勁

卡迪11.5b 呀屌你！

寧願入波都唔肯比多c

真係主3
見到和同客3賠率有啲奇怪

大鳩反底

冰角啊！！！

大鳩鬼佬之力

快手1角呀

想佢地全家立即死

大邱正

大鳩兩隻鬼佬射親都咁撚靚

有冇8.5s手足一齊收錢

大鳩8.5s cashed

連ccccc

吓 大硬。。

神11 應該半個波post手足被人撚左

買左大邱fg慘撚到
擺明俾莊家做鳩我

找卡數 0.5/1半大

主4

有 咁都冇爆 嚇死 但輸番列狗

8c 完 你派未

8.5s 表示禁爆左幾個平安鐘

開季不敗近2次交手都不敗屌得過

買卡數追數算 屌閪

真係唔撚識玩

推左差D嚇到瀨屎

差d買左水原下盤好在冇咩信心skip左

英冠+6

開高出邊1隻角盤

輸咗全日 仲負數緊

補6 1c

一角pls

+6 -2c

樂鳩平比下角得唔得

12CCCCCCCCCCC
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

艾拉維斯追和我落街裸跑